覺唔覺入戲院唔俾人討論好自私

仲唔俾我引到你入黎

我屌你老母呀 啊哥
你要討論就買碟返狗竇睇啦
無人想知你明唔明呀
睇一場戲都嘈嘈嘈
乜撚野氣氛都俾你破壞曬啦食屎狗
收聲啦
仲有堆細路又係災難黎
睇套戲都郁身郁勢 返去飲奶啦死契弟

不能同意更多

有時我寧遠坐前d附近冇人嘈

見撚到細路入場真係無個會靜
坐車又係咁
戲院又係咁
好撚想學火車條軍佬咁大聲屌柒佢

Ching講得好

唔撚明就咪撚睇啦
點解佢會死 點解會係到
你老母臭化閪點解會生得你出嫁屌

ching ho ball

從來唔明帶小朋友/BB入戲院喺咩玩法。dllm佢地都睇唔撚明架啦

本來想入黎留低負皮
好彩睇埋內文

ching ho ball

推

有咩留返拜山先講啦
唔好阻住我睇戲

睇完先問唔撚得嘅

正皮引伏

d女先經典每分每秒問條仔:點解既!?係咪即係咁呀!咁即係點呀!?
你條仔睇幾多你又睇幾多!你下下問佢把撚呀!佢明你唔明就去驗腦喇

你這樣討論 他完美如此

細路真係災難黎
有次睇睇下戲feel到有頭髮掃到個頭頂
一舉高頭望
就見到有個細路女好似貞子咁趴係我個椅背望住我
我嚇到跳左起身 諗住屌9佢父母一餐
點知坐佢左右附近都無人認係佢老豆老母
死死地氣坐返底
聽到後面有人細細聲叫個細路女唔好郁黎郁去坐定定
心諗終於可以靜靜地
屌佢老尾竟然開左勁大聲candy crush 比佢坐定定係度玩

冇老豆老母認佢 會唔會係鬼黎 所以佢先趴係你後面

屌你咩 唔屌柒佢嘈

屌之前我見到有條女都唔係細路啦15 16左右，屌佢老母由頭嘈到落尾 佢隔離個friend都唔想應佢啦，都仲係到嘈嘈嘈

啲廢老Voice message 要開喇叭聽，之後仲錄返畀對方，個Mon 又光又要聽佢啲對話

睇戲就睇戲啦 問問問 問你老母 收聲啦
完左先討論劇情啦仆街

有次入戲院睇屍殺列車
隔黎paor情侶真係on99
每一分每一秒都係度討論劇情
有屍衝出黎個男人仲叫「跑啦!!!」
最後真係頂唔順叫佢地收聲

我果晚睇成場都好靜好聽話
係想殺隻韓大雞婆先有人嘆氣

我反而係男朋友成日講野
我會掩住佢個口叫佢收聲

MK妹先煩，乜柒都笑，屌佢老母
緊張位聽到班mk妹D笑聲真係想一把車埋佢地度

最近入戲院睇戲 啲觀眾真係好低質
講野又有 玩電話又有 踢櫈又有
搞到我越來越唔鍾意入戲院

有冇啲咩整體觀眾比較高質既戲院推介

講左就揚左唔高質了

呢種人要死全家

屌你睇完標題
我心諗點可能有咁多人正皮

不過 內文正皮比得過

一個人郁成排櫈都震

屌我都唔係第一次遇到呢啲仆街情侶
睇Blake Lively套shallows又係
傾足半場 個女人正on9
女主比鯊魚咬到 佢就話「有血呀」
螢幕show時間出黎 佢就話「而家係xx:xx」
女主除耳環 佢就話「佢而家除緊耳環」
屌你咩我有眼架唔洗你翻譯呀
最後都係叫左佢地收聲

個次睇Deadpool 無論主角講咩隔離個肥婆都係度笑 明明唔搞笑佢都笑

屌有次睇sing street
諗住全場都冇乜廢中廢老應該幾靜
仆街條女係咁同個tb傾計
係咁話哇阿哥好正啊 哇好型啊

傾計就話屌姐 笑下都唔得？

句句笑呀大佬 普通講句對白都笑 全套戲係咁聽住佢哈哈哈

sa b 講得好！

個次睇深夜場，套戲未開始後面對夫婦就已經係d日常生活，開戲都仲傾，我頂左3、4分鐘就殊佢，佢地停左陣又傾，最後我個fd企起身屌柒左佢，佢地都唔再睇套戲走左出去。

所以話有時個院收唔到信號都係好事黎

睇魔海奇緣，預左多小朋友，不過隔離個細路好L煩，一分鐘問兩三條問題，佢老母仲要同佢隔兩個位，個小朋友嗌出黎問，最撚煩係佢老母仲要續條問題答佢
小朋友：「媽媽，係雞啊 」
佢老母：「係啊，尼隻係雞啊，朝早會叫嗰隻 」
最後忍唔住屌柒佢地

要討論劇情就買碟慢慢回帶逐格播啦仆街

講得好啊
屌你成日睇戲都有人係咁講野
未學識自律就咪學人睇戲
討論既就自己係屋企睇dvd 啦

試個一次係 有2個c奶見到字幕寫咩就跟著讀 我以為佢地講幾句就完 點知句句都讀出黎 最終忍唔住同佢地講 睇戲唔洗用口 佢地先停 完場仲黑口黑面咁望住我
只可以話根本香港人既質素同班蝗差唔多

貧僧不能同意更多

早幾日去睇Lala Land 有對廢老不停討論
屌你老母 我入嚟聽你講嘢咩
仲有嗰啲un腳嘅仆街
un到我張凳 好似搖搖板咁

除左呢樣，而家仲有d 仆街興用whatsapp snapchat 錄段電影/影張相，然後開到個mon 光一光同fd 講睇緊戲好威威咁

見一次屌一次，d 仆街唔知個mon 好騷擾

沙狗ho ball

Exact7ly
屌佢老母究竟知唔知戲院唔俾影相／拍片 簡直on99

正評係俾巴打你

我又係咁WO 後面有對毒撚情侶 比我屌佢叫佢收聲

真係要講 上次有個老豆帶左三個小朋友睇10個拆彈的少年 啲小朋友見到啲爆炸場面又叫一餐 又有血 套戲又哲學 個小朋友又係咁問：點解既點解既

煩到仆街 最後我男朋友完左套戲起身鬧個家長 好心預左小朋友睇唔明就唔好帶啦 真係見一次鬧一次

垃圾 套戲都完左，講黎有咩意思

講起就燥

Lights out出嗰陣同班朋友去睇

我地坐中間位置 附近有幾個仆街abc

睇睇下聽到佢地大聲用英文講野

隔幾分鐘嘈一次，最燥係佢地係驚嚇位前幾秒係到叫套戲入面既人"逃走啦,死蠢"

明明好撚驚嗰陣就將注意力去去佢地到，屌咁就skip左個瀨屎位

我懷疑佢地係咪弱智定on9，屌你講乜春入面d人都唔會俾屎你架啦，係到嘈怨巴閉

仲覺得自己好有趣，懶鳩哂醒咁，一d禮貌都冇。

試過睇寒戰2 .有對大陸中年蝗起到係咁大聲講野，應該係聽唔明廣東話所以不停咁傾劇情
開頭係咁shu鳩佢都無反應，最後頂唔順大大聲屌鳩佢叫佢安靜d先收聲

可能大陸無shu=收聲既文化啦，係都要迫人直接屌鳩佢既

駁

大叫shut the fuck up punks 啦 使鬼俾面佢啊？

當場hey鳩左佢地一下，即刻死狗咁

仲要坐都坐得衰過d乞衣 abc垃撚圾

應該捉啲戲院玩電話嘅人坐監 屌佢老味

本來係想入黎同樓主嘈交，睇完內文我只可以默默正皮。冇野要補充。

本來諗緊點解咁多正皮，話想入黎睇下發生咩事，一入到黎立刻明左

有次隔離個男人成場流鼻水喺度索下索下，又唔撚一次過擤，持續成個鐘都有索鼻聲，咁我都明白流鼻水佢都唔想，就遞左包紙巾比佢，之後佢就醒水靜晒了

其實中間已經shu左好多次

屌過一次細佬比佢老母屌返
仲有一次屌過後邊成班男仔，佢地成班走左

屌埋佢老母個老母啦

次撚次都有呢d人

搶電話，dum撚走佢

利申唔敢

仲諗住入黎 block 樓主，你啱。

正皮繼續引啲仆街入嚟。

沙狗第一次講人話

全部都係近期，屌

諗住入黎比負評

屌 星期六去睇戲 有個老母帶個仔去睇戲

個老母全套戲係撚咁玩電話 仲有玩鬥地主

唔撚係睇戲就走啦

睇葉問3個陣，有對母子坐我隔離，個小朋友係咁細細聲問阿媽劇情，我都忍到，但打最終戰時個小朋友又問問題，我即刻做個手勢講埋 唔該唔好傾計，阿媽先醒水

sorry 冇幫人教仔
sorry for 1999

lalaland都睇細路睇先on9

所以而家都好少睇太早嘅場
真係好撚多人一路睇戲一路講戲
仲要咩年紀都有講

港女先煩 永遠淨係帶條仔入場唔撚帶埋個腦
之前睇civil war 每個人物出場都要問: 邊個嚟?

講野正仆街

上次睇戲隔離有對中學雞情侶傾足全場
雖然佢地唔大聲，但真係好煩

屌你老母死全家啦

Agger

係戲院睇戲又要係到討論劇情，聲音導航咁
Sh佢地又啤返住覺得人地好話佢咁

仲有踢凳個班

嗱 之後佢就會殺左佢

嗱 係咪呀 都話架啦

見過有啲仆街睇戲係咁笑
冇嘢好笑冇笑位都可以自己喺度笑
屌你老母笑乜撚嘢

有無嘈親人先

個細路連睇乜都唔知 個老母就帶入去
過一陣又急尿 過一陣又要走 啲細路好似好驚戲院入面啲人唔知佢冇乸教 仲要大大聲咁嘈住要走
好心就咪帶佢睇啦

你覺得唔好笑姐 可能佢覺得好笑 睇戲都係想輕鬆下 笑又屌不如你自己包場睇啦

好彩我反應快 差啲就撳錯

沙基利我屌你老母
我成世人剩係同一個囡囡睇過2次戲咋

利迷子好波

早兩日睇到一場高質la la land真係好感恩
竟然冇細路同冇人食野食出聲 十年難得一見

之前睇戲有個細路由頭嘈到尾，老母又唔管

終於忍唔住用生平最大既聲量屌柒佢地 :

收皮喇！嘈怨巴閉！！

結果去到散場，全場都冇人敢出聲

係咁踢前面個位嗰啲最難頂

呃like but liked

你啱

樓主果句好似卡士蘭果句：仲偷拍？

猛鳩張圖好正

好波

唔敢吊柒人嘅正垃圾

佢地唔係討論 係讀戲

睇到第一句笑左出聲 感受到巴打嘅憤怒

真心問下..
我好鐘意自己一個睇戲..
而且會睇得好投入..

例如之前睇land of mine，爆炸既時候我會「噢」出聲...唔大聲，但附近幾個位會聽到

有時啲悲劇發生又會忍唔住omg出聲..

想問會唔會好騷擾⋯⋯？

之前睇戲隔離個阿姐係度食瓜子，當正自己屋企
仲要懶醒同佢老公討論戲入面阿豬阿狗都睇得明既劇情

呢啲人應該要剝奪入戲院睇戲權利終身

一兩下ok既，但唔好好似d港女咁少少事睇到就講咩痴線架or有人死左就卒卒卒咁講出聲

成日睇戲都諗會唔會有戲院肯做會員制係只for（正常）人士入場睇，但實際上為左搵食真係無可能 佢頂盡開頭播條唔該你靜d啦片黎叫d人自律

各位巴打，如果唔介意比貴啲啲，強烈建議大家去the grand cinema 或 百老匯電影中心 同ifc，呢幾間都係我常去既高質戲院，無論設備定觀眾！（百老匯電影中心設備稍差一啲）

啲人好似唔講嘢會死咁
有啲位根本唔係笑位又係到笑笑笑
又要un腳un足成場
真係有病

試過有次場戲唔係好多人睇坐唔滿
有個廢中遲咗起碼15分鐘先入場
入到場又係咁電話響
佢個speaker 又漏聲聽到哂入面竟然係廣告電話
條仆街唔收線仲要同個sales吹水
我直頭大大聲嗌出去 屌你老母而家睇戲定講電話
佢終於醒水收線
坐多陣又起身走咗
前前後後都唔知佢有無睇咗半個鐘

就係為左避開呢班人
我而家睇戲都唔會一上就去
寧願等到佢就落畫個陣先去

咁又未必，the grand都有懶係高貴既港女入場，而電影中心都有唔少廢老，但當然比例上少過mk個d場

好嘢全世界都知道哂

次次都會屌鳩呢d人 絕不姑息
最離譜見過條友係咁摷條女
但我果陣係睇緊星球大戰!!! 完全冇色情戲份!!
又嘈又搖 屌佢老母4d咸濕片咁
立即屌鳩佢

試過有次睇戲後面果排有條撚屌係套戲播左冇幾耐就勁大聲話個主角最尾會死
屌佢老味比佢講一講即刻冇心情睇落去

好波呀

睇小男人週記都有人討論劇情
仲要每個演員出場就講佢個名出黎
話撚緊你呀傻鳩

百老匯有埋文青cafe 書店

ching 好波

今天睇戲先遇著兩條仆街
坐我前兩行 不停傾計
傾劇情 傾睇完戲食乜
屌你老母臭閪嘈生曬
有咩傾留返拜山先慢慢密密斟啦
sh佢幾次都唔識收

又唔係新假期..無事既

差d負皮左